［國際戰線］創造歷史

香港人可唔可以團結，投票率過80%健力士紀錄都有得破。話比全世界知香港人係最追求民主的民族。票站要人啊！

朝鮮十成投票率

比港共政府一個矛盾，投票率過高佢要解釋；投票率高就香港人追求民主；投票率低即係冇鐵票。除非我哋自己唔爭氣，又除非佢出曬千。